好尷尬點算好

我個男仔frd就有條拍咗三年拖嘅女
兩個都諗過分手但傾掂數所以無事
但間唔中吹水嘅時侯都知條仔仲有分手念頭不過冇咁做 始終太耐
之後今年個frd識咗個新女仔
個frd仲主動係咁同個女仔傾計 日日wtsapp
勁多身體接觸 幾日就變得勁熟
我同個女仔都frd嘅 所以我都知大概發生咩事
兩個都鐘意對方不過就係我個frd有女所以先冇further嘅發展
點知俾我咁啱發現咗佢哋stage3咗仲差啲stage4
仲傾掂數話只要唔好俾人發現就會繼續keep住呢種關係
但我已經發現咗
好尷尬 我應該點算
3個都係我嘅frd
唔知撐邊個好
唔知同唔同原本條女講好
唔知應唔應該cover新個條女好
定我應該由得佢哋算

男仔咁進取既
我有佢一半勇敢都唔洗成日上連登9up

都已經唔care舊果個女朋友點諗又唔分手
殘過地底泥

本身諗住隻眼開隻眼閉就算
點知發現佢哋over哂

扮睇唔到好啲
唔好介入咁深
到時你變咗中間人仲慘

咩叫Stage 3 stage 4?

利申：A0

姣婆遇上

拖攬錫摷扑

叫條仔同佢女朋友講清楚分手
唔好害鳩人啦

同條新女一齊唔好放出嚟遺禍人間 垃圾

其實有分手嘅念頭不如直接分手啦，
有諗住同新女繼續，
即係想拖住兩邊

一定要講，但係要用另外一種方式講
你同個fd講：近排見到你條仔同新女一齊行街
唔好加鹽加醋，唔使話咩去到stage 3 就 4
比你個fd自己同條仔傾

你同條仔講 叫佢處理好
如果唔係你就講啦 但婉轉啲